全職高手 第6話: 劍聖(煩膠)

最嘈嗰個出場

黃少天

仲諗住冇乜人睇由個post 沉

其實我覺得如果無睇小說可能唔知究竟發生左d乜

未睇添 但真係有啲頂唔順普通話配音

我有個fd少打機唔知咩係卡怪

包子講野好搞笑

除左蝗配之外套嘢唔錯
建唔建議追小說

就追完小說
小說都幾長下
套野叫中規中矩，唔錯
略嫌起伏唔夠

大神一葉之秋
小說睇到651篇

出6看5

追
好撚正

今日終於可以睇了

逢星期幾出？

大陸動畫來講真係算超班，畫質來講